尋秦記電影版預告片流出

YouTube 有

仲要係粵語

有淘總管

之前又話無

係咪內部流岀

尋泰記

唔分三集 講唔到d咩

濃縮到變電影 會唔會無咁好笑
仲記得有集搵魯公秘錄笑死

係咪有鄧一君

電視版續集喎

大陸呢期D戲院播既預告片。

唔介意係微博就睇呢個，清少少

點解會有雪兒？佢個角色唔係死左啦咩
同埋係咪應該會有項羽少年版出現？

有冇話幾時出